愛回家Anita IG「個天都喊，心情好差」

作反了

呢句野係撐警察定示威者

就係特登唔指明